全部人唔該唔好冒險送頭 唔好出沙田光復

屌你老母送頭都唔好送古惑仔啦